香港警察真係當自己係美軍？

去撚左中東執行任務？

屌你老味 無攻擊性既普通市民 當成恐怖分子？

個個舉高雙手 跪係地下

痴撚線 你班撚樣

佢地當左自己係日本皇軍

唔好侮辱日本陸軍啦

人哋喺太平洋戰爭同美軍打對頭 非常勇敢 機關槍都唔怕 就去萬歲突擊

香港警察算得上乜嘢呀 少少嘢就驚到震

佢哋而家都好撚勇架，仲有咩驚，有政府撐

弱撚智

因為知市民無武器姐 勇條撚咩

裝備轉曬大陸野

做公安就差唔多

比市民圍毆一陣就笠晒水嗌救命

似韓裔日軍

會咁只因香港人太善良

香港警察成世人都未捉過大賊
唯一一個葉繼歡一個張子強
佢地當今次對付渣遮既市民係大單野
夠佢地打一世飛機

皇軍呀

太廢

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工